好羨慕啲人細細個就知自己以後想做乜⋯⋯

唔好話「明白」／「清楚」，你話你知以後想點想做乜，對我嚟講已經好厲害，至少你都有個大方向比你自己跟吖

望返自己，廿七歲仲憨憨鳩鳩咁唔知自己想點

成日聽到啲人話要訂個目標，但連大方向都冇，點跟？

我知自己討厭啲乜，就係唔知自己鍾意／想做啲乜

諗得太多
做得太少
又唔洗愁既
絕大部分人都係煮到埋黎就食咁過世架唔

我想快d退休唔駛做

飯來張口我都想，煩少好多嘢

我連想打咩工都煩惱緊，你同我講退休

巴打

一樣27歲on99
仲成日想裸辭，但無父幹手停口停

知同唔知都有好有唔好既
總好過知但係做唔到呢

絲打 God bless you

話說，做盛行搞到妳咁煩？

但至少，「知道自己想點」係第一步囉

早有早做，遲有遲做，KFC上校都係頭髮白晒先創辦KFC啫（唔知點解由細記到依家 ）

我連呢個「第一步」都猶豫不決

b2b sales，做左無耐
煩就知份份工都煩架啦
但真係諗唔到自己想做乜
對好多野都無興趣咁

一樣係知自己唔鍾意／討厭啲乜，但又唔知自己鍾意啲乜

我依家就做緊地盤（大判），當日衰心急入咗行 ，不過應該會呢個禮拜內辭職，做撚到成隻狗咁，但啲上司只係會話：「未撚夠狗呀，再狗啲啦！ 」

屌你下世都唔會再做地盤